考評局決定取消歷史料爭議試題

考評局決定取消文憑試歷史料具爭議的試題。將根據同一試卷其他題目表現評估，以作出分數調整。

524 銅鑼灣
好多人唔知 請廣傳